而家出面d風重勁過掛8號果時

大風到d門嘭嘭聲，想訓都訓唔到

同感